其實點解仲會有黑社會存在？

警察明明有能力將黑社會連根拔起

但點解佢地唔會咁做

定係古惑仔係警方既扯線公仔

幫佢地做啲佢地唔做得既野

呢個世界有冇咁恐怖？

係

你將主僕倒調左

自己人嚟

警察某程度上依賴三合會維繫地下社會秩序

黑社會都係警犬嘅棋子？

每個地方都有地下規則

索性連根拔起唔會更好？

認真講 係F.1最壞係我同凱婷
壞學生?你做到咩?
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀?小姐

冇老黑警察要炒好多人
有啲似BIO嘅共生關係

黑社會明明有能力將警方連根拔起

但點解佢地唔會咁做

定係警方係古惑仔既扯線公仔

幫佢地做啲佢地唔做得既野

呢個世界有冇咁恐怖？

你講緊嘅係刀同子彈打 點打呀大哥？

我屌

要浪費太多資源

冇哂黑幫唔代表唔會再有罪案
你諗下打擊一個黑幫易啲定打擊一群散收收冇王管嘅易啲

曾經我都有一絲絲以為政府唔會勾結黑社會
屌你老母佔旺嗰年10月3號，呢個政府就明目張膽咁出黑社會打學生

簡單啲講就好似食物鏈咁
警察管黑幫，黑幫管古惑仔
其實就係將社會分工帶到社會嘅陰暗面，減散管理成本
冇咗堆黑幫，唔通叫班差佬日日周街捉古惑仔
春風吹又生，事實亦都冇可能捉得哂
所以個潛規則就係黑幫幫差佬管住堆細嘅，除非真係搞得太過火，如果唔係差佬都唔會去咁盡，趕盡殺絕
當然亦都唔排除真係有官黑勾結，黑金政治呢啲情況

沙田me

其實咁樣我令我更加唔中意警察 政府

只能夠話現實係殘酷嘅
既然冇可能完全消滅罪案(呢點有人會唔同意)
就唯有盡量將佢控制
小弟愚見，呢個似乎暫時係最有效率嘅方法

所以大陸咪無囉

世界一定要有黃賭毒

有人嘅地方就有黑社會

心性本惡 定社會太多誘惑